https://web.archive.org/web/20020425133620/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=67

### [1340] のんち(＠ＳＭＡＰ同盟)	2001.07.20 FRI 14:56:22　
	
こんにちはー。３連休ではないけど今日一日お休みです♪

＞月見っち(←ダメ？)
何度もレスありがとうございます(笑)！お父様のお誕生日は１月ってことですよね。
そういえばそんな歌あったようななかったような・・・。記憶の彼方に眠ってました。
それにしても月見っち(あ、また)の書いたリョウの描写！！
読んでて胸が苦しくなりました！！あああ、悲しすぎる！！

＞金田 朗さま
私もバンドやってましたー！ちなみにドラムです。
女ですけど、パワーは男の人に負けないですよー。
広島出身アーティスト、結構いますよ。(月見さまに代わってお答えします)
吉田拓郎、西条秀樹、奥田民生(大ファン！)、最近ではポルノグラフィティとか。
バンド仲間ということで、これからもよろしく♪

＞天使の心さま(いいなー、３連休。)
私もリョウとＧＨがコンビを組むのだけはイヤっ！
でも引退もしてほしくないし・・・。自分でもリョウにどうしてほしいのかよくわかんないなー。

＞mimirinn さま
はじめまして。これからよろしくです。
私もＣＨを知らずにＡＨを初めて読んだ人はどう感じてるんだろう？ってずっと思ってました。
だって私たちはリョウの女好きも、香への愛の深さも知ってるけど、
知らない人は「なんで愛する人が死んでるのにほかの女に手出そうとしてるの？」
って思っちゃいそうですよね。
その辺、北条先生も苦労されてるんじゃないでしょうか。
ホントにこれからに期待ですよね。

＞まみころちゃま(い、いいですか？ )
私もＣＨは香の成長をすごくよく描いてると思います。
最近ＣＨ読み返すことが多いんで、つくづくそれは実感してます。

ところで初歩的な疑問なんですけど、リョウちゃんはいつ頃からカオリンのこと意識し始めたんでしょう？
やっぱり香にもっこりしなくなった頃が目安かしら(笑)。
カオリンはもち、高２の春休みに初めて出会ったときからですよね♪

### [1339] kasumi	2001.07.20 FRI 14:35:39　
	
＞mimirinnさま
はじめまして！ご意見もっともだと私は思います。私の買ったバンチは３人で読んでいるのですが、その中の１人はＣＨを読んでません。ＡＨの感想を聞くと「絵はとっても見やすくて好きだけど、ＣＨ読んでないからちょっと分からないところもおおい。。。ｋａｓｕｍｉが説明してくれるからまだちょっとはわかるけど」って言ってました。やっぱちょっと初めて読んだ人には漫画の世界観が理解しにくいところがあるみたい。
でも北条先生がＡＨをＣＨの世界観で書こうとお決めになられたときから、こういうことは予測されてたんではないかって思います。本当に新しい話をお書きになりたかったら、今までの作品なんて関係なく連載をされたと思うし・・・。面白い作品になるのなら、過去の作品から成り立つ話もいいんじゃないでしょうか？実際ＡＨはおもしろいし・・・っていうのが私の考えですね。
ＣＨ読んでいない人がＡＨ自体で話を理解できるようになるのはこれからどのように先生が描かれるのかにかかってると思います。とっても難しいと思うけど・・・北条先生がんばってください。

＞芙蓉さま
最初にＳＭＡＰを知ったのは、中学生かな？姉が好きなので知りました。「愛ラブスマップ」ちょう懐かしい！！その時は「変な人たち」って冷めてました（＾＾；）「姫ちゃんのリボン」剛君やってましたね～これまた懐かしいッス。本当に好きになったのは１０＄あたりからですかね！
ＳＭＡＰもだけど私はジャニーズのファンっていう面が大きいかも！としちゃん・マッチ・光ゲンジ・男組み・少年隊・キンキに・・・小学生のころから好きでした（今も好きですよ）。でもみんな同じ事務所なんて知らなかったです。知ったのは高校入ってからでした。今はＪｒも１５人くらいは軽く名前言えちゃうくらいに・・（＾＾；）　　　あ・・・やばい！はてしなくジャニーズネタにはしりそうなんで退散しまーす（笑）

＞mimirinnさま  
初次见面!我认为您的意见很有道理。我买的Bunch有三个人在看，其中有一个人没看CH。问AH的感想时，她说:“画很容易看，很喜欢，但是因为没读过CH所以有很多地方不懂…kasumi会给我说明，所以稍微懂一点。”果然第一次读漫画的人很难理解漫画的世界观。  
但是北条老师决定用CH的世界观来写AH的时候，我想应该就已经预测到了。如果真的想写新的故事的话，到现在为止的作品什么的都没有关系连载的···。如果要成为有趣的作品，从过去的作品中成立的故事也不错吧?实际上AH很有趣……这是我的想法。  
没读CH的人能用AH本身来理解故事，我想这取决于今后老师会被怎样描写。我觉得很难…北条老师请加油。


### [1338] mimirinn	2001.07.20 FRI 13:25:09　
	
初めて書き込みします。
もしこの様な話しが既にされていたり、ナンセンスだと思う人がいたらごめんなさい。
わたしにとってＣＨは、‘漫画ってすごいエンターテイメント！’と感心し、他の色々なジャンルの漫画にも興味を持たせてくれた作品です。
ですから（？）ＡＨで香の死を知っても、（もちろん悲しかったですが）北条先生は今まで築き上げてきたものを壊してでも作り上げたい作品であるのだと感激し、それを毎週読めるなんて幸せだという気持の方が強かったです。
しかしこの頃疑問も湧いてきました。
今のところＡＨの根底にあるもは僚と香の絆だと思います。ＣＨ読者ならその強さがわかりますが、初めてこの作品を読む人には分かるのだろうかという疑問です。（ある程度は分かると思いますが）回を重ねる毎に気になり始めています。ＣＨを知らずＡＨを読んでいる人の意見を聞きたくなりました。それともそのような人はいないのでしょうか、いてもとても少ないのでしょうか。
だとしたらＡＨはかつてのＣＨ読者の為に書かれた作品という事になってしまいます。（ファンだったら読むと思いますが）そしてその内容は続編という形でないのにＣＨという作品に依存し過ぎているように感じます。きっとこれからその脱皮が始まると思うのですが・・

### [1337] まみころ	2001.07.20 FRI 13:12:40　
	
＞月見様、
　見つけましたよ、誕生日の歌のＨＰ！！
題名は｢十二の誕生日に｣と書いてありました。
下記のアドレスへいってみて下さい｡

www.mahoroba.ne.jp/~gonbe007/hog/shouka/00_songs.html

### [1336] まみころ（連続カキコ）	2001.07.20 FRI 13:00:07　
	
Web新潮での北条先生のコメント見ました。
あの中で、ある少女の成長を描くとかいてありましたが、私的にはＣＨの中で、十分に香の成長をかけたんじゃないかと思うのですが･･･。
最初に出てきた香が、どんどん女として成長していき、最終的にはリョウをも包むほどの母性あふれる素敵な女性へと変わっていったと思うのですが･･･。どうなんでしょうかね･･･？

それからＡＨ＝ＧＨ+香説に私も１票です。
今のＧＨからは、Angelと呼ぶ心は無いと思われます。
今は天使の卵のようなものだと思います。
香と共に成長していくのだと思いますが、私も香が死んだのは痛いので、あまり考えたくないですが･･･。（笑）
役目を終えた香が残るのも残らないのも想像できませんが、それとも融合していくのか･･･。あ～～、考えれば考えるほど痛い･･･。しかもだんだん何を書いてるのかさえ分らなくなってきた。（笑）
とにかくＡＨの今後を見守っていきます。
皆さんから勉強させていただきますので、ヨロシクです。

### [1335] まみころ	2001.07.20 FRI 12:49:29　
	
＞月見様、
　歌レスどうもありがとうございました。
題名覚えてないので、あんまり役に立たなくってスミマセン。
ただ、知ってる！！と思ったので、思わず名乗ったしだいです。
それから、｢ちゃま｣グーです。ＯＫです！！（笑）

＞TAKぽん様、
　ＦＦⅩテレビでやってましたね～。長蛇の列でしたね。
今回ＰＳ２が値下がりしましたが、また今年の秋冬頃のゲーム機戦争で、何かあるんじゃないかと思ってるので、友人達は買うのをためらってますよ。（笑）

＞ミラクルハート様、
　私もビーチハンマーありましたよ。
やっぱりお祭のくじであったみたいなんですが、私は気がつかなかったので、帰って来て妹のを強奪！！（冗談ですが、笑）
しばらくは遊ぶんですが、結局空気抜いて押入れです･･･。（笑）

＞orphanwolf様、
　レスどうもありがとうございます。
初めましてですのに、なれなれしくってすみません･･･。（笑）

＞sweeper様、
　いつもまめにレスどうもありがとうございます。
こうなりゃ、もっこり研究所でも開きますか？（笑）
ハンマーの嵐がきそうですが･･･。（笑）

### [1334] もっぴー	2001.07.20 FRI 12:04:02　
	
こんにちは。

最近の皆さんの、書き込み見ていると、本当に悲しくなってしまう。

ところで、皆さんは、北条先生の作品は全部読んでらっしゃるのでしょうか？
私は、Ｃ・Ｈしか読んでないんです。
それはなぜかと言えば、Ｃ・Ｈが、終わったとき、むちゃくちゃショックで、その後、北条先生が書いている作品を読んでしまうと、Ｃ・Ｈが、終わって、しまった現実を見てしまうことになっちゃうので、ずっと、見れませんでした。

今なら、少しは見れるような気がするけど、やっぱり無理かな。
今は、Ａ・Ｈのことで、胸がイッパイだから。

### [1333] 芙蓉	2001.07.20 FRI 11:46:44　
	
おはようございます。ってもうおはようの時間じゃないかも（＾＾；でも本当についさっき起きた・・・。

＞月見さま　kasumiさま
月見さまとkasumiさまはいつからファンになられたんですか？？
私はたまたまSMAPがデビューする前からやっていた『愛ラブSMAP』を見ていたのがきかっけで好きになったんです。だから本当にスケートボーイズの時とかは存在すら知らなかったし、１番最初にSMAPというグループがいるって知ったのはCMでSMAPっていう飲み物を宣伝してる姿を見てからです。
で、ＴＶ番組でいうと、『桜っ子クラブ』は今考えると豪華だなって思うます。SMAPの他に桜っ子のメンバーとして、
菅野美穂さん　中谷美紀さん　加藤紀子さん　井上晴美さん　持田真樹さん　・・・etc
がいらっしゃって、しかもミニスカートで歌ってたんで、中谷美紀さん以外。だから貴重だなって。
あ、そうだ！SMAPの人柄がうかがえるエピソードを１つ。
中学の時に私のクラスに転校してきた子の友達が、すごくSMAPが好きで握手会の前日は食べ物も喉を通らないほど嬉しかったらしいんです。で、当日会場に行ったら体調を崩して倒れちゃって養護室に運ばれちゃったら、SMAP全員が養護室に会いに来てくれたんですって。これを聞いた時に、心からいい人達～って思いました。
そういえばSMAPがデビューした後ですけど、『愛アブSMAP』で３ON３をやっていた時に、その時ちょうど剛君が『姫ちゃんのリボン』っていうアニメで支倉先輩の声をやっていたんで、『姫ちゃんのリボン』チームって事で、主役の大谷育江さんやポコタ役の伊倉一恵さんらが出演した事もあったんですよね～。誰か覚えている方いらっしゃるかな？？

### [1332] 康子	2001.07.20 FRI 11:44:30　
	
おはようさんですっ。

霧崎さんとはやねさんのカキコ読んで、そういう気持ちでバンチ１～２号を読み返したら、たまらなくGHがかわいそうになってきました。「大切なひとを悲しませたくない」と思ってもう一度生きることを決意したのに、それは自分の感情ではなかったなんて・・・。これから自分はどう生きていけばいいんだろう・・・って思いますよね。自分が自分であることって、実はすごく大切なことだと思うんです。誰かの身代わりになって生きていける人なんていないですよね。GHはGH。香ちゃんが乗っ取っていいわけがない。香ちゃんは乗っ取ろうとしてるわけじゃないと思うけど。
　そう、誰かが書いてらっしゃったけど、香ちゃんはリョウに香として会いたいんじゃないのでは？だって余計辛いもの、もう何もしてあげられないことが・・・。だから冴羽アパートではなくキャッツアイにいったんじゃないだろうか。
　「秘密」と言う映画のキャッチコピーは確か「さよならは、一度目より二度目のほうが切ない」だったと思う。あのはなしでは、主人公の直子は娘の体の中でだんだん消えていくふりをした。旦那さんと愛し合っていても娘の体ではそばにいても触れられないし、娘としての生活がある。だんだんとすれ違ってゆく二人の生活と、それと共に何かが狂って行く二人の心。そんな状態に終止符を打つべく、直子は一人で芝居を打ったのだ。あの映画を見て、私は愛し合うというのは自分が自分でなければいけないのだなぁと思った。でも「自分」て難しい。「自分」の何かひとつが「自分」じゃなくなってしまうと、もうそれは自分じゃないのだろうか、とか・・・。誰かを好きになるって、実はすごい低い確率の上に成り立ってるんじゃないの、とか・・・。
話の焦点がずれてしまった。
　香がリョウに会えないのはかわいそう。でも、そこの香がいるとわかっていても触れられない、香なのに香じゃない女と一緒にいる、という状況はリョウをおかしくさせてしまうんじゃないか、と少し思う。「秘密」の旦那さんがそうだったように・・・。だから、香はリョウに会わないほうがいいと思ってるのかもしれない。

暴走してすみません。反論受け付けます・・・f(^^;

### [1331] 雅	2001.07.20 FRI 11:29:43　
	
こんちは!２回目のカキコです。今日は海の日、とっても暑いですね。私は夏バテand腹ピーで辛いですわ。
昨日初めて新宿御苑に行って来ました。新宿には飽きるぐらい行っているのに、なかなか行く機会がなかったのです。とってもいい所ですね。ほんとに都会のオアシス!!平日ともあって人も少なく（休日に行こうもんならカップルばっかりで、一人身の私には目の毒だわ）ゆっくりと散策できました。全部はとても回れなかったけれど、日本庭園を見て、そこには池があるんだけど、池にはどでかい鯉がいて、鯉がいるところには必ずエサをあげるおじいさんがいるのでした!!目があってお互い笑顔を交わしてしまった･･･もう少し涼しくなったらまた行きますわ。
ところで、リョウって言う字は漢字変換できないですよねぇ。そんなにマイナーな字なのかしらと思って、思わず漢和辞典で調べちゃいました。意味は二つあって、一つは、中国南西地方に住む蛮族の名、今は僚と書く。もう一つは、狩り。夜に行う狩り。だそうで・・、私の一人よがりかもしれないけれど、２番目の意味はCHのリョウにぴったりだと思うんだけど･･･得に夜に行う狩って言うのが（夜な夜なもっこり美女ナンパして）･･･
AHの感想を書こうと思ったのに、長くなってしまった。ごめんなさいね。

话说回来，獠这个字是不能转换成汉字的。这么冷门的字吗?我不禁查了汉和词典。意思有两个，一个是居住在中国西南地区的蛮族的名字，现在写作僚。另一个是狩猎。在夜晚进行的狩猎。对了……也许是我自以为是，但我觉得第2个意思和CH的“獠”很合适……最好是在晚上进行的“狩”(每晚都和美女搭讪)……

### [1330] sweeper（今日は海の日。）	2001.07.20 FRI 10:16:22　
	
おはようございます。

＞りなんちょ様、キャサリン様、のんち様、姫様、他皆様。
レス、ありがとうございます。
香を亡くした日、べろんべろんに酔っ払っていつもの自分になっている、いつもより明るく酔っ払う。が多いですね。
あとは、酔っ払った後ハンマーが落ちてこなくて涙する。とか。
香の遺体（ううっ、遺体と打つのが辛い。）に話し掛けたりするというカキコに泣けてしまいました。

＞まみころ様、タウンハンター様。
もっこりについて（わーっ！）のレス、ありがとうございます。私は、先にアニメから見たのですがその時は、もっこりのことを知りませんでした。それから専門学校に通っていたときに原作が文庫判で出ていたのでそれで知りました。はじめて見たとき「えっ！アニメにこんな描写なかったよ！！」と思いました。（あーっ！！１００tハンマー直撃ー！！・・・沈没。）

今朝の地震すごかったなぁ・・・。
それでは。

### [1329] ｍｉｋｉｋｏ	2001.07.20 FRI 08:16:53　
	
今日も暑くなりそうですね　連休ですね。私的なことですが　父親の実家である新潟に家族で行くことになり休みなのに　いつもより早く起きてしまいました。コミックバンチは　もっていけないので　ＣＨの単行本を旅のお供に持っていこうかとおもってまーす。私的なことですいません。
＞りなんちょさま
子供かわいいですよね。　　かわいいところが、たくさんあるのですが　ムカツクことも多く　よく怒ってしまいます・・・・
わたしは、２歳児を担当しています。話も上手になり　おませな女の子もいたり　ナンダカンダいっても　あの笑顔と寝顔に　やられてしまいます。　
　　　

### [1328] 天使の心＠３連休	2001.07.20 FRI 07:52:12　
	
おはようございます。今日から３連休だってのに
今朝の地震で起きてしまって、初日からブルー
入っちゃったじゃないのぉ。でもここ見てるから
まぁいっか！

＞姫様
　甥っ子誕生おめでとうございます♪
　決してオバちゃんとは呼ばせない子に育って
　くれるといいですね。
　会社のパートさんで、若くしておばあちゃんになって
　しまった人がいるのですが、「おっきいママ」って
　言わせてますよ。おばあちゃんとは呼ばせないって（笑）

＞ゆなつ様
　気をつけていってらっしゃ～い♪
　しかしキャラボ好きがこんなにいるとは！！
　ＣＨの舞台化ってよ～く考えるとコワイかも！
　リョウ特有の愛情表現（つまり、もっこりさっ）を
　上川さんがやるのか・・・（←想像中）やばっ。

＞りなんちょ様
　無理せずに、夏はこれからが本番！！
　どうかご自愛くださいませ。

昨日、原宿のブッＯオフで夜９時前にＣＨ３冊くらいと
ＣＥ２冊くらい買って行った女の子発見！！
私は全然違うもの（貴金属）を見に行ってたんです
けど、ここ見てる人だったら嬉しいな♪

ＡＨの今後は結局、リョウとグラスハートがコンビを
組むんでしょうか・・・香の死後、なんだかんだ、リョウ
は新しいパートナーを見つける事もなくろくに仕事も
することなく、香ちゃんの事本当にショックだったの
だろうと想像できるだけに、ＧＨの心臓が香ちゃん
とはいえあっさりパートナー関係にはなって欲しくない
なぁって思います。

一昨日かな、夜中にＴＶをつけてたら、やたらと
海ちゃん、海ちゃんって聞こえるのでちゃんと
見たら、かわいい女の子でした（笑）
海ちゃん？女の子なのにぃって一瞬思ってしまった
アタシがイケナイ？だって頭んなかにはやっぱり
こっちの海ちゃんがボンって出てきてしまったん
ですものぉ。

　

### [1327] みんみん	2001.07.20 FRI 05:12:15　
	
ＣＨはツッコミなど吹っ飛ぶぐらいストーリーが面白く読者をぐいぐい引っ張っていったと思います。
「嘘だろ？そんなバカな」そんなのどうでもいい事でした。

リョウ＆香が好きな私には、どうしても、ま・だ・ＧＨを好きになれません。
今後の展開によっては辛くなるばかりかもしれません。
まだ１０話だ・・・　もう１０話なのに・・・

### [1326] ゆなつ	2001.07.20 FRI 03:37:13　
	
すみません、さっきも長いカキコしたのに連続で登場です。

実は今日から３日間、サービス業なのにもかかわらず、三連休を取って家族全員（犬含む）で田舎（島根県）まで車で帰ることになってます。
車で１０時間以上、今日は５時出発予定、、、
なのに、ここでカキコする私。（あほかい！）

島根にはパソ持っていかないので、しばしのお別れとなります。（泣）
最近ここに毎晩お邪魔して、なっが～～いカキコで皆様にご迷惑かけている、ゆなつですが、どうか復活した後もよろしくお願いします。
では！

ＰＳ　どうしよう、、、今から寝たら起きられないかな？
　４時起き指令が出てたんだけど、３０分しかもうないじゃん。（笑）

### [1325] ゆなつ	2001.07.20 FRI 03:28:48　
	
やばい！今日は４時起きしなきゃならんのにもう３時～・・・。
ええい、徹夜じゃ！

＞りなんちょ様
　復活おめでとう！！冷房は女の大敵ってね。私の学校は寒すぎ！春は心地よいが、同じく虫はいやぁぁぁぁぁ！なのに私の好きな俳優さんは、大の虫好き。なぜだぁぁ（Ｔ０Ｔ）

＞北条義政様
　やはりＨＮでしたか。なんか渋くて、かっこいいので、もしや本名って思っていましたが、、、でももって姫様続いての様付けでヒットしてます。なんか大旗本か、大名様みたいで、、、(笑）私は時代劇好きです。。。

＞姫様！！
　男の子ばんざ～～～～い！！！おめでとうございます！これで跡取りができたでございますな。（誰だおまえ)(笑）

＞タウンハンター様
　Bunch とは
１．束
２．仲間、団体、グループ、群れ
３．束ねる、集める
って意味があります。ですので、Comic Bunch とは　「いろんなコミック（作品）が集まってる」雑誌、みたいな感じでいいのではないでしょうか？　違ってたら翻訳家たまごとして恥ずかしいかも。

＞とっとこハム・・・（失礼）(笑）（個人的に好きハム太郎好き）
　とっとこ茶々様
　やはり「茶々」様は別人でしたか。

＞sweeper様
　香が死んだ日について、、、私はやっぱり明るく「ねこまんま」とか行って普段よりもっと明るく酔っ払って「もう一軒行こうぅぅぅーーー！」ってやってて、例の路地裏で、つっぷして朝までいた気がする。以外に冴子が来たりして、、、

＞月見様
　香の死んだ日のカキコ読んで、マジ泣き入りそうになった。（ＴｎＴ）香の墓の前でのリョウ、、、香に語りかけるリョウ、、、ああああ、だめだ泣けてくる（マジで）ドラマ「Beautiful Life」で常盤孝子（漢字あってるかな？）の枕もとでキムタクが語りかけるシーンを思い出した。あれも号泣してました。

＞まどか様
　きゃー！もしかして、もしかして虫君ファン？私もなのぉぉぉ！！！今回出ないのが悔やまれる！やはり夏は虫の季節だから虫取りに行ってしまうのでしょう・・・（涙）って違う人のファンだったらどうしようって思うぐらい今暴走モード入った。（笑）
＞Teddy様
　ファンでしたか、実はこれで、天使の心様（メールありがとう）と、まどか様入れて四人だ！舞台でＣＨか、、、難しいだろうな、、、しかもその劇団でやるんだったら上川さん以外にリョウできる人いないじゃないか！って密かに近江谷さんとかもいいかもって今思った。じゃ、香は？？

う～む、やはり実写どうよう舞台もあまりよろしくないかもしれませんね。

Bunch是指  
1。束  
2。同伴、团体、群体、群体  
3。统一、集中  
的意思。因此，Comic Bunch给人一种“汇集了各种各样的漫画(作品)”的感觉不是很好吗?如果不是的话，说不定会和翻译家一样不好意思。


### [1324] ベレッタ	2001.07.20 FRI 02:55:09　
	
こんばんは　夜更かしも大概にしないと、お肌に悪いよーんと
リョウに言われそうな今日この頃、、、数日後から暫くパソコンやれなくなるから健康的になるぞ！！

孤児狼さま
　どうもありがとうございました。冴子姉様ですかぁ、私は
イブニングドレスとか洋服着ていた方が好きなので、照れちゃいそうです。（＊＾＾＊）
　　ドラマティックマスター１は、最近なにげに新品が売っていたので買っちゃったのですが、初回ブックレットなんて無かった、、、残念ですが、判って良かったです。
おたずねついでに、もう一つ、ドラマスター１．２の他に、ファーストシリーズのサントラの２にもドラマが入っているというのは本当ですか？？ご存じでしたらお教え下さいませ。

ネット様
　リアリティって、どんな破天荒な展開でも読者が読んでいる間、真実だと感じることが出来たらそれこそリアリティ！
ですよね。香ちゃんのハンマーに「いったー！！！！」
と、爽快感を味わえたとき、リアリティは存在した、ということかしらん
　ネットさんの仰有る危うさこそ、作者の罠というか仕掛けなんではないでしょうか？？私はもうはまって動けません（＾＾；）
　香の意識が、遠慮（ＧＨへの）の壁をぶち破って暴走するのかどうか、リョウの空白の日々は一体、というのを、リョウと香と、ＧＨと、そして北条センセと一緒にこれからたどってリアリティ（＝漫画の魅力）を感じていくために、私は毎週キオスクに走るのだと、気付いたけど後の祭り、、、いやいや　

### [1323] orphanwolf（奈良市・秘密基地在住）	2001.07.20 FRI 02:20:49　
	
今晩は、孤児狼です。今ふと思ったのですが、真美さんの話の時、アレだけ幽霊を怖がっていた香ちゃん・・今はどういう見解なんだろう？一段落ついたら是非心境が聞きたいデス（汗）でも、今は必死なんでしょうね。面倒見のいい彼女ですからあの様な形でフォロ－をしないと、心配で仕様がないんでしょうね。

＞タウンハンタ－様・はやね様
・・・ホントだ、秘密基地同盟だ（笑）私は以前、先生の呼びかけで出身地を書く際に「秘密基地在住」と「隠れ家在住」とつけていたので、その名残です（笑）クッキ-で残ってるんですよ。さあ、タウンハンタ－様も同盟にご参加を！！！

＞まみころ様
本当に、ここでは色々面白い話が聞けて、ファン冥利につきます！！

＞ベレッタ様
91のＣＤは初回限定でＣＤジャケットに冴子さんの超美麗ヌ－ドが描かれています。（初回以外のジャケットを拝見した事ないですが）見分け方は恐らく無いかと。ドラマティックマスタ－は1が初回ブックレット封入なので、ＣＤに別付属で本がついていなければ初回ではないです。

＞りなんちょ様・皆様
夏は体調に変化が現れやすい時期ですからご自愛なさって下さいね。体調に気をつけて、夏バテなんかもっこりパワ－で乗り切りましょう！！！（←ご婦人に失礼発言：ハンマ－25t）

### [1322] ネット	2001.07.20 FRI 01:45:46　
	
＞ななさま
はじめまして。ネットと申します。「ゴースト」は私も泣きました。確かにあれは結構ＡＨとかぶりますよね！
私は「秘密」という映画のキャッチフレーズを思い出していました。「二度目のさよならは、もっと辛い」（あやふやです）というもの。（ストーリーもまあ、似ています。）
ＧＨが成長したら、いつか香の意識は消えて、リョウと二度目の別れをすることになるのかと考えると、胸が痛いです。

＞Ｔｅｄｄｙさま
はじめまして。ネットと申します。
今のところ、香の気持ちがまだ判りません（苦笑）
なぜリョウに意識が向かないのか・・・彼の傷を癒してあげられるのは香以外にいないと思うので、ファンとしては早く彼女の心境を知りたいですね。

（作品におけるリアリティについて）
私は、本来重視されるべきなのは作品そのものの面白さだと考えているので、漫画やアニメにおいて、必要以上のリアリティを求めるのはナンセンスだと思います。例えば、香のハンマーは何処から出ているのか、とかリョウはなぜ１コマで怪我が治るのか、など突っ込めばきりがありませんが、それらが作品の面白さを損なっているのかというと決してそうではありません。
ただ、あまりにも現実離れしてしまうと「ほんとかよ？」という疑念が強くなって、純粋にストーリーを楽しめないという事態に陥ってしまうので、そのバランスは難しいと思います。

ただ、現在進行中のＡＨに関していうと、心臓移植の問題や（技術的な問題どうこうではなく、ＧＨの中の香の意識がなぜリョウに向かわないのか、など）香の死後１年経過していること（その間リョウは何をしていたのか？）などリアリティやつじつまの面で危うい面があると私は考えています。毎週、非常に楽しませてもらっているのですが。
まだ連載開始から２ヶ月しか経っていませんが、現在の個人的な心境を書かせていただきました。これからのさらなる展開に期待しています。

但是，关于现在进行中的AH，心脏移植的问题(不是技术上的问题，GH中的香的意识为什么没有转向獠，等等)香死后过了一年(这期间獠在做什么??)我认为在真实性和逻辑方面有危险的一面。每周都让我很开心。  
从开始连载到现在才2个月，不过，请允许我写现在的个人的心境。我期待着今后的进一步发展。

### [1321] Goo Goo Baby	2001.07.20 FRI 01:40:47　
	
前期の授業は今日で終わり！！
２６日からテストだから、その間の日は学校なし♪

いや、勉強しなくては！！

先週の１週間がテストだと思っていたバカな私・・・

=========================================================

＞ななさん

その映画知ってます　見たことないけど（←じゃレスすんなよっ）

確かデミ・ムーアが出てた気が・・・・
ＴＶをつけた時、たまたまＷＯＷＯＷが映り、
デミが光ってて消えそうなシーンがたまたま映ってたような・・

=========================================================

＞ミラクルハートさん

私もそのビニールハンマーくじ引きで当てました
今どこにしまってあるんだろう・・・
「体積ありすぎてジャマ」扱いされて空気ぬかれてた気が・・・
　 
